[BNO] Surname 錯左 點搞 ? 急

我同我細佬一齊整本bno 兩年黎無用過

黎緊3月去旅行 機票酒店乜都搞掂

頭先個fd打黎 話我本bno surname同givename調轉左

Chan Tai Man 變左做Tai Man Chan

我即刻check埋我細佬 屌佢丫 佢本岩喎

宜家點搞好 ?

打去航空公司改返囉 通常要比錢

Surname 同given name 都攪錯，學人做英國公民（海外）

睇你個款都係上網填嘅時候自己已經調轉咗填，跟住個職員又無為意咁就出咗本咁嘅嘢啦。

依家距離3月仲有啲時間，send個email去HMPO問下啦

BNO理論上要跟香港身份證用
有起事上嚟佢隨時唔認本證件係你

樓主英文應該好差下

唔識英文又要學人做英國人

樓主記得叫你細佬幫你問
佢英文好過你